港女果種無家教我諗都係銀河系頂級

支那果d無家教你都可以當佢生番國家出黎咁看待
香港果堆真係好撚出色
去d中低價餐廳
最西既客永遠都係20-50歲果堆港女
俾果幾十蚊又嫌人無服務嫌三阻嫌四
又要人serve左佢先
講野唔該都無聲
唔講以為自己係福臨門洗左幾叉野

香港啲茶記都算世界級閪